總結劉細良運動分析後日後之方向

林鄭篇
1) 強調送中條例已撤回, 示威者仍到處示威破壞已屬無理取鬧, 以及別有用心
2) 強調國旗被侮辱, 傷害國家主權, 引發中港矛盾及對立
3) 強調"光復香港, 時代革命"實為顛覆國家主權之港獨行為
4) 避談黑警責任, 轉移話題
5) 制造示威人仕與中立人仕之對立(不合作事件影響好多中立人仕), 企圖

拆招
1) 針對5大訴求示威, 尤其成立獨立調查委員會(因最多人支持)
2) 避免叫"光復香港, 時代革命"口號, 聚焦五大訴求, 口號最好係"守護香港"之類, 連藍絲都無得反對, 我都信好多人都唔知"光復香港, 時代革命"即係乜, 唔知就唔好亂講, 革命係推翻政權, 呢個係咪大家的目的先?
3) 避免做增加中港對立的事情(如侮辱國旗), 對運動無好處
4) 集中追究警黑勾結問題, 堅持問責, 不要被政府轉移至其他問題上(可以加埋雙普選)
5) 勇武要針對同玩班黑警為前題, 引黑警做蠢事使中立人仕反感, 減少對一般市民的影響. 藍絲係好黑人憎, 但同佢地有衝突對運動無好處, 同藍絲最好以自衛為主, 記得拍片留證據。
6) 不合作運動要以不引起一般中立市民反感為大前題(大規模封路及阻港鐵阻人返工真係好多人反感)

罷工篇
1) 已完全失敗, 新聞完全無講, 連機場罷工影響航班升降都無人提, 焦點去晒警民突衝或黑白衝突同不合作運動上

拆招
1) 罷工唔好請假, 改為返工但不工作或怠工, 同時用群眾壓力勸導其他工作的人唔好做野. 罷工要長時間組織, 千萬不要今日突然之間講聽日罷, 死硬, 最好配合工會一齊攪. 罷工必須要公共服務或核心行業配合, 否則好難有作用。
2) 罷市, 唔好再叫商戶罷市, 香港咁多中資機構, 搵鬼睬你。以定期不消費模式制造被動罷市, 唔好覺得一日不消費即係其余幾日消費多O的, 有好多時消費係即興的, 你出街買野好多時都會買啲多余野返屋企。而且某啲行業, 例如食肆, 少一日就係少一日, 係無可能補得返的, 唔通知你今日唔出去食飯聽日就食返兩餐咩
3) 罷課, 好易攪, 無成本, 壓力小, 唔駛拆
4) 三罷就三罷, 當日唔好攪其他野, 以免失焦, 分工合作

記招篇
1) 打算日日開記招講下示威者點影響一般市民生活, 制造市民與市民之間的對立

拆招
1) 難攪, 咁變相係日日同中立人仕洗腦, 可以考慮出民間記招回應政府的記招, 將焦點移返去黑警度
2) 利用連儂牆/AIRDROP等方式回應政府, 阻止洗腦

推翻政府就係我哋嘅目的
光復香港，時代革命

罷消費我幾時都贊成

劉細良同陶君行 個撚人係一伴, 唔係咩野好人, 唔好當佢神咁拜

佢講得岩，罷工應該向地鐵車長、巴士司機、航空業同船運業入手同加多宣傳，佢地1+1大於2，甚至等於3

劉細良同陶君行 個撚人係一夥, 唔係咩野好人, 唔好當佢神咁拜

連登好多巴打講過，唔好因人廢言
無講佢講咩都好，我地都要自己分析，覺得岩可以buy，覺得唔岩可以唔理

唔好再吹奏劉細良嘅分析
佢只係冷氣軍師一個
觀眾target 亦都唔係後生仔

有用po 幫推

要推

光復香港，時代革命

聽完唔係照單全收，要自己分析。
如果淨係聽一個人，咁即係走返回頭路。
自己香港自己救，爭取到真雙普選，最終目的指日可待

你去落街問下市民支唔支持先啦

岩聽就聽, 唔岩聽就唔聽

贏咗市民咪支持囉，何苦要順民支持

現在應該5大訴求行先, 推翻政府會被拉上煽動顛覆政權等罪, 革命太長遠未成熟, 不要忘記訴求初心, 一下就跳上革命

無錯, 集合眾人的智慧, 大家再分析一條出路先係正路
燒生成日鳩UP, 但十句有一句有用都可以攞黎用

你有乜條件呀，而家打飛機自high有乜用

可以宣傳多啲罷市 商家佬冇錢賺就會出聲

依家係要搵個最大公因數去迫政府跪低

光復香港，時代革命，講就易，做就等同0可應性。
我都讚成爭取5大訴求先

其實劉細良只係想香港變返岩岩97回歸果時, 享受一下未惡化既"民主自由"既氣息
完全無諗過去獲得真正既民主

其實我地唔需要理佢想點, 淨係分析佢個策略WORK唔WORK就得

要置頂

推

日日記招呢招好毒, 日日同中立淺黃淺藍人仕玩洗腦

仲要配合CCTVB每日不停循環播放

你的槍呢?

其實我地要宣傳返，今日已經好暢通，影響係好細，但警察個影響，例姐tear gas就好感

推，唔好再打飛機，搞革命要針對性，亂講比人有借口吊為乜

同意佢target唔係後生仔
但佢target嘅人係會行出嚟表態同捐錢捐物資嘅銀髮族、公務員、專業人士、淺黃大眾等等, 佢地係後生仔嘅後盾嚟

佢睇法我地可以唔同意, 但真心無必要攻擊佢
和理非不割勇武
勇武不割和理非

細良講得好好。推。

冇本錢又想學孫中山，唔好說14億人，700萬人都吊你，如果拖垮整個反送中運動

無錯, 次次警犬一放TG就小佢影響居民
佢打錯街坊就煲大佢黎講
白杉打人警犬放人就日日唱佢無視法台無法無天
加強做獨立調查的說服力

岩, 你地諗下如果示威人仕去到邊, 啲街坊都好似福建幫咁落去屌佢時佢地威示仲點攪搵去?

依家係示威人仕沖擊完警犬靠街坊頂佢比時間佢地走架

首先你要指出佢邊到講錯先

其實而家我地個pool 仲未夠大

我地應該重新設街站同放映會，將警暴濫力嘅片cut成精華不斷播放，目標係無明確政治立場嘅人

一路spin去林奠，條撚樣撚有實權
一路spin去我地冇人支持，中立係大多數
我屌你啦劉世良
200萬人支持我地啊
全世界支持我地啊
美國出3條法例支持我地啊
中美貿易戰，打到中共死死下
你叫臨陣縮，恐共，倒老美水？屌你啦
我唔係叫你地無限暴力
係要keep住流水不被捕去消耗死狗
你依個時候叫人全和理非
你點對得住420名被捕義士
佢地無普選係死撚硬

push

孫中山表示全國四億人當時都唔識自己

同意我地都要變陣， 唔中777計
唔係要跟足， 只係希望可以持續討論令我地有一日可以打低7婆政權

係, 你有槍可以用槍指無人地個頭
但依家我地無, 街坊就係最大的支持, 之前林鄭龜縮就係街坊係咁屌佢
唔可以比佢返盤

支持罷買

我第一個唔支持
我支持港人治港雙普選

經過8.5, 大家對政府應該唔好抱任何期望,
多謝大家出汗出力,多謝愛香港既每一位.

絕對支持勇武兩個月做既事
無勇武 6.12 已經玩完
但而家勇武代價太高 都要為大家考慮下
一拉就漫長抗爭審判 呢個獨裁政權會推勇武兄弟滅亡

777講完野,警加武力再升級,尋日既TG多到,又玩熄燈又扑街坊

集中返幾樣野
1. 勇武兄弟有血有汗,而家對家再升級,仲未升到頂,我地真係要考慮好時機先出,尋日既裝,唔好慳,要盡快處理左佢,電話定位要留意
2. 盡量降低每日4點可以講既野,就算無人睇都好,要佢無主題無野可以講,另外文宣要同佢打對台做野

要做既
1. 五大訴求,我地照樣要提出,呢個係我地初心,
2. 提出查清警察濫權,元朗警黑勾結問題
3. 大家心理質素都唔會好,要盡量呢個星期平復一下,有問題搵信得過兄弟傾傾
4. 幫忙睇下身邊有無義士要救,心理上,被捕/踢保/上庭情況
5. 搞罷買,準備下次罷工
6. 集中精神,唔好犯錯,尋晚鄉黑再係北角,荃灣出動,而且呢種情況一出, 打999都無用,大家出門要小心

五大訴求

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

肅清警隊涉黑成員全部停職調查

今鋪唔撚撐佢了
認同罷工算係失敗
但日後方向唔洗好似佢咁做

愈要人唔講 就愈多人會講 打手死全家
光復香港 時代革命

最毒係佢既每日記招！

宣傳罷消費，呢個對淺黃中產最無壓力，佢地好多都供緊樓又養仔女，叫佢地成日罷工真係比較難

孫中山咁有symbolic meaning
係精神領袖
你有冇咁嘅能耐？

淨叫口號對場運動有咩幫忙呢？
而家唔止劉細良
好多評論員都有同一樣睇法
唔係話要十足十聽佢地講
但係如果連少少意見都容不下
你覺得自己會成功？

認同 唔可以再淨係活係同溫層入邊
咩意見都要聽 做唔做到就另一回事
冇可能要二百萬人全部都同一個思維
就算係企最前個班思維都未必完全align 哂
要多啲接觸唔同嘅意見
因為我地要建立嘅係一個民主社會

冷靜啲
佢立場不嬲係咁
唔可以立場唔同就敵視
我可以講細良嘅聲音係接觸到好多和理非層面
包括好多淺黃c9
佢地好多都出錢出力 前線嘅後盾嚟
而家係要統戰唔係切割啊
冷靜 冷靜 冷靜

佢地仲相信議會制度可以抗衡港共

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

我好冷靜，我只係指出
佢係帶緊一個維穩方向
佢想用420個義士坐10年
去換商家佬拎番政府
去換取繁榮安定
我絕不接受佢同鎮壓64既初心無分別

冇補充，統派

唉
其實有啲同路人的確係會有咁嘅諗法
主要係佢地玩咗咁多年社運
次次都係搞完 就等下次 有幾可會升級到呢個地步
我覺得呢班人其實最怕係前線兄弟會失控
同埋接受唔到社會混亂嘅情況持續咁耐
所以想會用番溫和啲嘅手段去緩和番
換句話講 啲人未有全面焦土嘅覺悟

劉你老母

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

最終目標唔駛下下拎出黎講嘅，人地放陰招唔通下下硬食咩？反而細步細步行仲易搵多d 人出黎同行啦，最好就唔覺唔覺就搞掂。所以而家應該再諗多d 點樣將反對聲音融入日常生活，例如鼓勵多d 細舖頭甚或有d 規模嘅公司支持反對運動，造就黃色經濟，或者其他方法啦。
始終香港人唔係個個都好似勇武派咁大勇氣去衝，包括我自己。
大家再傾多d

根本係每日洗腦大會

唔係要焦土，係要真普選，依個時候就冇可能退落黎
你一退，只會遲d比中共清算
你一示弱，就會滅亡
全世界香港係最善忙
但中共偏偏最記仇

都係嗰句, 十句有三句岩聽咪用三句囉, 七句唔岩聽咪唔撚理囉

罷買其實真係幾難，始終有生活需要，唔入餐廳食飯都要買餸煮啦。落百佳惠康買餸都已經唔係罷買，入一入7仔買水畀其他人都唔係罷買。與其罷買不如支持d 商家變成黃色商家啦，只要佢幫手反對嘅我地就畀錢佢賺，不過要提防有仆街假黃真藍囉

下下甘跑出黎，泛民鄺神佢地點同行呀

統派 但連登仔吹奏

無民意，仲衰過班狗🤦‍♂️

改叫還政於民，還權於民，加埋就是交番政權出來，而且比較圓滑，大家會受落